all i want

All I want is nothing more
To hear you knocking at my door
'Cause if I could see your face once more
I could die a happy man, I'm sure
When you said your last goodbye
I died a little bit inside
I lay in tears in bed all night
Alone without you by my side

But if you loved me, why'd you leave me?
Take my body, take my body
All I want is, and all I need is
To find somebody, I'll find somebody
Like you, oh oh oh, like you, like you...

好撚sad 聽完首歌仲sad
有冇失戀人有更多呢d歌share